# Configuracion de PLEX

## Acerca de...

- Instalacion y configuracion de Ansible.
- Instalacion de Plex

## Requisitos de Ansible

Version mínima requerida: 2.8

## Ejemplo como ejecutar la instalacion de Plex

- Ejecucion automatica incluida en post.sh
